老鼠芬開始縮

立法會連續三日未能召開大會，但下午安排了內務委員會及財務委員會會議。有建制派議員表示，議會要處理正常事務，有爭議的暫時放一邊。

立法會連續第三天不開大會，按照議程，下午的內務委員會和財務委員會照開。有建制派議員表示，內會、財會應該開，梁美芬都回到立法會，她指聽到市民意見，不願意見到任何一方受傷。

開始驚